好多人已經行厭左donki, 應該差唔多收皮

過度擴張後果

樓主係咪惠康經理

終於可以靜靜地行donki

終於唔洗排隊比錢
比樓主揚開左而家玩完啦

我上星期日見到銅鑼灣冇人排都係咁諗
點知入到入面都係一樣
之後出返黎又變蛇餅

好！ 咁開始到我去啦！

連登仔：Donki仲好多人bo

香港開嘅分店就嚟多過日本

無咁多人係好事
好行好多

經過過幾次都好撚迫冇MOOD行

有厭唔厭㗎咩？
要買嘢咪去囉

得個行字

惠康收銀

你真係太天真

???????

你近黎有入過去再講

門口無人排左好耐

銅鑼灣晏些少都要排隊入

其實只係無左班單純去襯墟既人，睇番佢啲中高價貨《魚生，急凍海鮮，鮮肉》仍然好多人買，似乎對donki講佢唔係要全香港人買佢啲野，佢只係需要滿足到插旗果區相對富裕既果群已ok，唔需要在乎只係關心價錢既客。

破清爭取到梅窩開到donki未

我都想少d人

仲係好多人wo

有中年禿頭成身煙臭味一睇就知不舉嘅中坑收銀架咩？？

唔行donki去番行百佳

不論香港定日本，donki 一次都無去過

等明日大嶼先有機會

我行過一次only

依家尖沙咀嗰間執完個位 好咗好多 排隊俾錢唔會卡住啲重要通道

日本有320間喎。

真,間間都人逼人,都怕左唔再去
好趕客

我擔心阿布泰多啲
日本野食極都唔厭，泰國野食幾次就冇興趣

次次去都排長龍比錢 wor

識去一定平日九點前去

洗頭水 mask同con都去donki買

到你行厭左之後 就會有一班等緊無咁多人先去行既人
無限loop

今日同fd打邊爐先去完
一樣大把人買餸買野食

啲嘢小貴

不嬲都係夜晚去靜靜地行

今日晏就去俾錢都係要排隊

佢keep到日本貨根本無可能收皮
當年759賣就過期日本野都可以做到咁大，香港人對日本野係有鋪癮既

首歌太趕客

港女 : 我哋去唔係shopping , 而係當去左日本旅行

樓主其實係咪冇出過街

夜晚十一二點，仲係好多人

好似惠康百佳咁, 無話厭唔厭呢回事,
已將donki取代惠康百佳買日常用品,

次次入donki都係得個睇字買野留返第二度買/上網買仲平

你去一轉海之戀果間先講野啦
差啲出唔返來

百佳惠康間間排隊？

如果計城市密度可能真係得東京大阪多過香港

真心某D 野係貴過誠哥

將軍澳個間先大鑊

應該得凌晨時段先會好啲

壽司櫃清晒

星期六日好爆平日還好

上次行荃灣嗰間爭啲暈

上環仲係一堆人

上次去都冇乜人 應該好快執

香港幾時開costco
老閪咁遠都會去

星期六日無少過

惠康倉務員

就嚟1年冇返鄉下啦。

近來成日響東方表行間donki買材料打邊爐

中環嗰間好好行喎

得閒出下街啦毒男

荃灣DONKI 個星期都迫過年宵, 無誇張

但中環啲staff好似機械人
cashier剩係識不停叫人向前行
諗住求其揀個收銀又喝住我
cwb啲staff會講埋去幾多號

我只係聞到酸味

我都想啲人係新屎坑會行厭 好似惠康百佳嘅人流其實一樣做得住
可惜到依家次次行都仲好似行年宵咁

好撚多人

咁你千祈唔好去其它 我驚你要白車出

都少人左好多架啦

759收皮係因為貨源唔穩定+入好多非日本嘢
呢兩皮DONKI都冇問題

中環嗰間夜晚去冇晒啲打工仔非常好行，俾錢一定唔使排隊，仲有唔少鬼妹

開始少人？

又想去行下了

我老母都未行過
開到我個區應該又多人

前幾日買野先要排隊入

有班人仲係度吹奏移民，話香港唔掂，其實donki已經投咗香港前境信任既一票

其實好多野都貴過誠哥, 一開始都覺D野少貴又咁擴充法得唔得, 但去多2次明白社會有好多階層, 唔可以由自己角度出發去估

利申, 低下層

喺香港打著純日資根本係無敵mode去搵港豬錢
點會少人依家

入間鋪就知都仲係成間鋪到係人
買野比錢由鋪尾排番去counter

中環個間先吸金，西半生個班都吸埋

上星期六晚先去完 冇咩人行喎 9點幾去

agree 入去donki同去百佳惠康個感覺唔同 donki冇咩老野 比盡都係中年

識去一定平日凌晨去（之前）

如何行厭Donki

惠康百佳aeon夠行厭啦
要買嘢咪去囉

荃灣閒日下晝都勁多人

真？之前覺得人多 終於可以去行下

落疊嗰時都未有國安法

玩完

人地攞散紙黎開發海外市場咋
圍唔到數咪唔續約走人囉

講真D貨唔夠新奇

要轉多D

阿布得蛋黃薯片同雞皮都冇咩啱食

疫情完咗就差唔多收皮 依家個個無日本去

香港一個小小地方居然係全球入口最多日本食品

本地對海外進口食品的需求大。據日本農林水產省（MAFF）統計，香港連續15年為日本農林水產物及食品總輸出額榜首，佔世界各國總出口額約四分之一。日本貿易振興機構（JETRO）香港事務所將聯同送餐平台戶戶送deliveroo，推出「日全食」推廣活動。

我好撚興奮tim呀，我樓下下個月開張
諗起無野做落樓下行下食下拖羅買和牛都爽

試過平日中午去銅鑼灣嗰間，有一層十個客都冇
俾錢嗰時成埋收銀坐係度玩手指

一次都冇行過

九曲十三彎 人又多 你行埋我個份

香港政治唔得姐，經濟有支企同新腥港人泵水驚閪咩
想搵錢做港豬咪留喺度